[一人N個] 用樓盤名/屋邨名/地方名做人名嘅人

隔離有類似post，不過好多講到離晒題 今次真係講用樓盤名/屋邨名/地方名做人名嘅人

知名例子：
麥長青
許金山
葉寶琳
呂麗瑤
廖長江

見過：
張泰康 (錦田泰康圍)
梁彩虹 (彩虹邨)
白石橋 (荃灣川龍附近嘅地方，三隻字完全一樣)

千葉雄大

月出康城

錯誤例子：
黃大仙 (人名轉做地名)

長青係咩地方

青衣長青邨

孫中山

謝天華

咁好多日本人都係啦

成日提住沙田san好似唔係幾好

金鐘國

沈祖堯

庵野秀明

小室哲哉